# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'winWizard' '5.0.1'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-06 23:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-09 21:51+0800\n"
"Language-Team: Cary-Rowen <manchen_0528@outlook.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. Translators: Name of the stack shown in the dialog - for example Stack 1.
#. Translators: Message announced when user switches to another stack.
#. Translators: Announced when user switches to  another stack.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:45 addon\globalPlugins\winWizard.py:600
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:609
msgid "Stack {}"
msgstr "分组 {}"

#. Translators: Text of the  entry for the hidden window in the hidden windows tree.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:66
msgid "{}: {}"
msgstr "{}: {}"

#. Translators: title of the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:108
msgid "Change process priority"
msgstr "更改进程优先级"

#. Translators: Label for the group of radio buttons for choosing a process priority.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:119
msgid "Choose priority"
msgstr "选择优先级"

#. Translators: Label of the button which sets priority in the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:130
msgid "Change"
msgstr "更改(&E)"

#. Translators: Label for the button which  dismiss the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:139
msgid "Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Translators: Title of the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:160
msgid "Hidden windows"
msgstr "隐藏窗口"

#. Translators: Label for the button which shows currently selected hidden window.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:185
msgid "Unhide"
msgstr "显示(&D)"

#. Translators: Label for the button which closes the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:194
msgid "Close"
msgstr "关闭(&C)"

#. Translators: Text describing hidden window. For example: "Untitled -  notepad from process notepad.exe"
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:348
msgid "{} from process {}"
msgstr "{} 来自进程 {}"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:387
msgid "Idle"
msgstr "空闲(&I)"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:392
msgid "Below Normal"
msgstr "低于正常(&B)"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:397
msgid "Normal"
msgstr "正常(&N)"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:402
msgid "Above normal"
msgstr "高于正常(&A)"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:407
msgid "High"
msgstr "高(&H)"

#. Translators: Name of the process priority
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:412
msgid "Real time"
msgstr "实时(&R)"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. allowing to jump between top-level windows of the current application.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:463
msgid "Jumps between top-level windows of the current application."
msgstr "在顶层窗口之间跳转"

#. Translators: Information given when user tries to move to top-level window in Windows  Explorer
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:478
msgid "Not supported here."
msgstr "在此处不支持"

#. Translators: Announced when the current application has no top-level windows.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:487
msgid "This window has no top level windows to cycle to."
msgstr "此窗口没有可循环跳转的顶层窗口。"

#. Translators: Announced when current program has multiple top-level windows.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:495
msgid "Multiple top level windows detected."
msgstr "存在多个顶层窗口。"

#. Translators: Reported when informations for the current window cannot be retrieved.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:498
msgid "Can't retrieve window information for this object."
msgstr "无法检索此对象的窗口信息。"

#. Translators: Description of the keyboard command that kills currently focused process.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:503
msgid "Kills currently focused process."
msgstr "结束当前程序"

#. Translators: Announced when current process cannot be killed.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:511
msgid "Cannot kill the current process"
msgstr "无法结束当前程序"

#. Translators: Description of the keyboard command used to change title of the curently focused window.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:518
msgid "Opens a dialog allowing to change title of the current window"
msgstr "打开更改当前窗口标题的对话框"

#. Translators: Message in the dialog used to change title of the curently focused window.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:526
msgid "Enter the new title for this window:"
msgstr "输入此窗口的新标题："

#. Translators: Title of the dialog.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:528
msgid "Change window title"
msgstr "更改窗口标题"

#. Translators: Shown when changing of the current window title failed.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:540
msgid "Failed to change window title!"
msgstr "更改窗口标题失败！"

#. Translators: Title of the error dialog
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:542
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. that opens dialog allowing to change priority of the currently focused program.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:552
msgid ""
"Opens dialog used to change priority of the process of currently focused "
"program."
msgstr "打开更改当前进程优先级的对话框"

#. Translators: Message informing user that the current window cannot be hidden.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:568
msgid "Cannot hide this window!"
msgstr "无法隐藏此窗口！"

#. Translators: Description of the keyboard command that shows or hides window at the current slot.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:583
msgid "Shows or hides window in the current slot."
msgstr "隐藏或显示当前窗口至此位置"

#. Translators: Description of the keyboard command.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:595
msgid "Goes to the previous stack"
msgstr "上一个分组"

#. Translators: Description of the keyboard command.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:604
msgid "Goes to the next stack"
msgstr "下一个分组"

#. Translators: Description of the keyboard command.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:613
msgid "Hides  current window in the first available slot"
msgstr "隐藏当前窗口至第一个可用位置"

#. Translators: Description of the keyboard command.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:621
msgid "Shows last hidden window"
msgstr "显示最后一个被隐藏的窗口"

#. Translators: Announced when user attempts to show last hidden window but history is empty.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:629
msgid "There is no window recorded as last hidden!"
msgstr "没有上一个隐藏窗口！"

#. Translators: Announced when user attempts to show last hidden window but it no loger exists.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:633
msgid "Window recorded as last hidden no longer exists!"
msgstr "上次隐藏窗口的记录已丢失！"

#. Translators: Description of the keyboard command
#. that opens dialog allowing to unhide currently hidden windows.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:640
msgid "Opens dialog for unhiding currently hidden windows."
msgstr "显示被隐藏窗口的对话框"

#. Translators: Announced when user tries to display list of hidden windows but there are none hidden.
#: addon\globalPlugins\winWizard.py:650
msgid "There are no windows currently hidden."
msgstr "目前没有被隐藏的窗口。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Win Wizard"
msgstr "窗口管理"

#: buildVars.py:27
msgid ""
"This addon allows you to hide windows (NVDA shift and numbers).\n"
"Also, allows exploration of top level windows (windows+NVDA+tab),\n"
"and kill a non responding process with windows f4."
msgstr ""
"这个插件可以让您使用 NVDA +Windows + 大键盘数字（1 至 0） 隐显窗口，用 "
"Windows + NVDA + tab 循环切换顶层窗口，还可以使用 Windows + F4 结束一个无"
"响应的程序。"
